[最強神鋒波連歷] AC米蘭球迷討論區 108

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín(暫時仲係)

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090

波連歷

手快打錯 屌

先有Huguain,後有波連歷

個音差唔多姐

留名睇將來卡達拉比亞

Im

Breaking from @DiMarzio: Piątek to Milan for €35M, no players included in the deal. Exchange of documents taking place currently

Welcome 週五

Piatek 好多都報登鵰了

Milan will pay the €35M for Piątek in cash and in one payment [Di Marzio]

應該要貼埋去轟,佢地燥燥地

得番一個禮拜 整隻翼嚟喇好嘛？

Scaroni to reporters while exiting Casa Milan: “We can say that it’s done.”

Milan will pay the €35M fee to Genoa in one single payment. The reason behind Genoa's €5M discount [from €40M to €35M] is because Milan were willing to pay the fee in one payment, rather than several payments. [@DiMarzio]

買多隻翼
冬窗成100M

我地中間應該傾緊莫利 拖拉機個D

柏基達分期付款嘅 唔似而家一炮過
翼嘅話我諗都係loan+option架喇

隻左翼買到40-50M料就好
20幾個D黎到撚帥手又係卡斯 查漢水準

唔係ffp咩
又一炮35m

西瓜回返9M+人工連稅
有18m左右

With €70M spent so far, Milan is the club who has spent the most money in the January transfer market 2019:

1. Milan [€70M]
2. Chelsea [€64M]
3. Bournemouth [€33M]
4. RB Leipzig [€18M]
5. Real Madrid [€17M]

其實美國佬已經算好肯洗錢

賺咗百幾m
點都要洗少少

卡叔咁撚垃圾都唔係total loss已經要拜神

Milan is having frequent contacts for PSV Eindhoven's 21-year-old left winger Steven Bergwijn. PSV's request for the player, however, is close to €30M

Sandro Tonali to Sky: "I was very delighted for the national team call. I still haven't thought about my future. I am a Milan fan and I would love to be coached by Gattuso."

Biglia tells that he points to returning in the game against Roma on February 3rd.

.
@Sport_Mediaset
claim that Milan is very close to signing Bergwijn on loan with option to buy for €20M
會唔會太犀利
撚撚再打到pat屎咁不如自己走啦

左路坦克 又識過人
係射波廢左d

痴孖筋 半季已經就嚟雙十 荷甲有冇咁廢

Pepe Reina to @MilanNewsIt: “I chose Milan because it represented a great challenge, that is to bring the Rossoneri back to the Champions League. Currently, I can do very little on the pitch, so in the meantime I try to make Donnarumma one of the best goalkeepers in the world.”

3m人工 龍門教練
不過龍馬進步 佢應該有出力

佢仲有實力正選 其實幾浪費

干地可唔可以練下卡拉啲出波

呢件獌都好似想要

唔好玩玩下就唔玩

獌前面咁多人
去到都係坐

變迪比2號

傾到就好啦

不如洗啲錢去換教練啦

馬隊保撚

Piatek has arrived in Milan, but is yet to arrive at Westin Palace hotel, according to Sky

保撚無價

買埋左翼
真係連基金佬都保撚

原來Piatek 同格魯吉亞卡卡本身都傳巴塞， 格卡卡仲有晒welcome to barcelona 既youtube片， 點知 佢衛簽保定

One Payment

Bologna sporting director Riccardo Bigon was at Casa Milan today to ask for Halilovic and Laxalt, according to Sky.

Stefan Simic to Frosinone is a done deal, according to Sky.

去坐？
不了

側面証明高炮其實有錢玩

等睇又收警告信

球探有聽我講

睇下uefa係咪欺軟怕惡

之前係呢度有人講左查漢個名出黎然後兩三日之後真係開始傳查漢

撚帥用唔用， 識唔識用另計
隨時季尾同卡斯去西維爾雙翼齊飛

球探都有上連登

呢種黑人坦克有對抗有衝擊力 放佢上去單兵衝黎衝去反而可能啱撚撚用 太高級同有特色撚撚唔識用

其實買左隻黑仔之後,克勤卡斯應該要走一個架啦
反正波叔正選

其實前鋒同喱類先岩

太複合能力球員撚撚舞唔掂 總之比一堆衝搶 對抗強嘅撚撚算

Sala 係咪未搵返

最簡單既其實一堆坦克加識派牌既克勤咁就搞掂啦講真

Bergwijn

賣啦， 唔係ffp又過唔到

忍唔住笑左
李安都將世事看透

全盛時期嘅大帝

但大帝個腦唔係成日跟隊

但果隊關鍵真係佢 係前場搞屎棍 比到空間其他隊友

仲玩弄皇拜

打拜仁成條左路打曬， 攻防都係佢

錢美國佬大把
Elliott takes new $1.4b position in $EBAY. Wants company to separate Stub Hub and classifieds business

米蘭300幾M就比佢食左 真係當碎銀

聽講富可敵國

多謝李前老闆搵左Elliot

高炮的確好似真係富可敵國s

之後揾間公司贊助我蘭

李老闆果陣話高炮有心裝佢彈弓 等佢買咗米蘭先 跟住再平價接手

就ebay啦

左右翼入球助攻差唔多

黎埋
真係荷蘭同巴西都有

米蘭dna

撚撚=米蘭dna

你咁戇鳩唔搵你開刀搵邊個
between 點解elliot叫高炮

支那人天性 跌落地都要楋返揸沙
自己背後班人收水係度話人

賭仔叫嘅大耳窿但高利率

佢都無還過錢
洗裝佢彈弓咩

lm

18.14 - Piatek will be in Milan this evening, ready to undergo his medical visits tomorrow, January 23rd.
大師網頁最新update

Bergwijn 睇球皇片 好大隻 但左腳好似唔算好

有強姦無焗賭，又無人逼佢借，又無人逼佢買

As of January 1, 2019, Elliott manages approximately $34 billion in assets under management. The firm employs a staff of 464 people, including 168 investment professionals, in its New York headquarters and affiliated offices elsewhere in the United States, London, Hong Kong, and Tokyo.

Bergwijn - 登勤 - 藥膏 - 基絲 - 力架右翼
差一隻力架就5隻力架圍告仔

Secondo un calcolo effettuato da Calcio&Finanza (qui l'articolo originale), Krzysztof Piatek, pagato 35 milioni dal Milan (più bonus), dovrebbe far iscrivere a bilancio un ammortamento di 3.88 milioni ai rossoneri per il periodo gennaio-giugno 2019. Lo stipendio lordo sarà di 1.8 milioni di euro nel periodo gennaio-giugno, di conseguenza il costo di Piatek sul bilancio 2018-19 del Milan sarà di 5.68 milioni di euro complessivi. Considerando dunque i 17.79 milioni risparmiati da Higuain, il Milan, passando dal Pipita al polacco, risparmierebbe complessivamente 12.11 milioni da qui a fine esercizio.

仲慳咗12.1M?!

accounting嗰啲嘢真係唔識
只係知養斜恩真係好貴

Sensi 好似正d

唔係黑腸， 撚帥唔識玩

變左黑撚球隊

sensi同mauri差唔多身型

How about tonil

Tonali 高大架 矮Loca少少

買到佢就好

高咗咁多
之前得米7頭

lm同新光頭嘈完之後啲target變哂幻幻

安答勁啲
半季賺30m

lm

簽左唔落場都係廢話

發育

佢d跑姿真係幾派路

最後希望 - 20：00
???
要12點註冊嘛 HKT 20:00

轟度見,睇黎西瓜都趕唔到打熱

而家果邊仲係夜媽媽未開工啊

成2點幾都唔開工

佢哋真係好慘 買就買硬，但就要等我地買左人先
有得睇無得食，一陣波蘭仔又爛牙佢哋就要繼續睇女人達

都要比人搵替代球員先 好正常

嗰日對阿妓輸緊兩粒我個轟fd 已經打嚟問我點解唔出啲放西瓜比佢

皮安迪>我蘭 西瓜>轟 達子>馬體 卡叔>登上世一寶座

比米蘭官方email 佢等佢去問下

一轉會就夾到架咩
打機就得

佢哋有傳令兵，唔怕啦

如果一黎就夾到，上年矇帥洗輸

懞帥係愈夾愈差

Piatek's medical has been delayed until 11:00, according to
@SimoneGambino
.

都係放工嘅事

柏基達正選落埋場d走數狗都當睇唔到啦

不過講真柏基達第一場已經少有地ok夾到，至少踢得唔差

希望快d黎個左翼,由克勤婚變前講到依家都唔見雪下佢....

克勤真係冇腳好波 永遠斷係佢到

迪屁 sms幾時體檢

咪燈

Zapata will be out for at least one month with a right thigh injury, according to Gazzetta dello Sport.

找數之日， 就係體檢之時

登鵰未

應該我地6點時間體檢

西瓜俾人影到上機去London

趕去打熱狗

好似趕緊註冊打熱狗

格魯吉亞卡卡
比甲迪屁
科索沃美斯
是但一個都殺呀

Piatek 到咗La Madonnia

Higuain is on his way to London ahead of his move to Chelsea. [pic @MichaelCuomo7]

希望斜恩係車仔打返起

打得好記得巴卡到打返個折

莫拉達去左馬德里未？

希望趕得切註冊

註冊咗都要未必即刻出到

諗下Piatek幾時上到場
大師話米蘭仲會租多隻左翼

做奇兵都好

應該都係比甲迪比架啦

好似話撚撚希望打拿仔個場就出佢

盃賽個場冇壓力可以試

一黎就可以夾波叔

我嚟，以前打機有買開，點知鳩up完真係買

433
波叔-神鋒-告仔

車迷果邊j得好勁
同我地半年前一樣

我關心 Piatek 打拿仔上唔上到

fm18我都買咗柏基達
跟住就開始傳

我地卡叔轉斜恩
佢地達子轉斜恩
完全一樣

當年我都呢頭講完拖拉機, 羅馬仔同唔知邊個...

好想快啲睇係斜恩問題定我地隊垃圾波問題

係佐真奴問題

可能both

果邊衰極都有世三同佢夾，打天才波都得

咁西瓜的確表現唔好
只係希望去轟打得返起
因為留我地度就一定死

體檢門外開始有群眾

簡迪+左真奴+高華錫 VS 黑風雙煞+查漢+撚帥戰術

有人mon住呢個post嘅話可唔可以同LM同新光頭佬講我地要個好啲嘅教練

藥膏 > kante+佐真奴

HERE HE IS! Piatek has arrived at La Madonnina clinic for his medical with Milan. #WelcomePiatek
[via @AntoVitiello]

Milan have closed the deal to sign 18-year-old Monaco left back Leroy Abanda on a 4½-year contract, according to @lequipe.

希望佢黎到都KEEP到

piatek, 二三線， 限米煮限飯， 撚撚無辜

斜恩二三線
波蘭應該計三四線

有無人揾得返段野

Higuain has landed in London ahead of his move to Chelsea, according to @DiMarzio.

Goodbye and thank you Higuain !

咁撚快 仲有個半鐘

軌包架火箭比佢

乜水

出埋隨意門

應該係球探D 手下

p隊補充

第一場出到，隨時比熱狗打傷

希望Piatek打得好啦
諗番起幾年前老貝條仆街10m買Matri吹到好撚大手筆咁，依家買人下下幾十m覺得好豪

對波蘭神鋒期望大過西瓜

屌你，matri 呢啲垃圾又係唔撚知點解會買

屌帥話要

撚帥手上， 唔敢期望

睇球皇片覺得d 入波大部份都負碌足球
希望黎到keep 住負碌入波

拎冠之後啲人腳一年比一年痴線，乜撚野龜頭人、艾辛(收皮版)、乾屍、切切，好撚恐佈

冬窗paqueta+piatek+berghwin, 李安 但唔識睇教練

佢都幾多禁區頂入球希望keep住入

仲敢坐私人飛機

berghwin簽左先算
國際本身都爭緊

好似真係私人飛機去

國際好似真係無錢，我地已經駛左70m

你咁講我又醒起佢地都煩緊ffp
睇佢地po通過講過

可能人地一線係牙朗梅西呢

According to @MilanNewsit a six-month loan deal with no option to buy.

講史米

講緊邊個

史米
手快快無補返

牙朗去蛆之前
西瓜人工最高
所以個陣蛆都係全部2，3線

想知轟如果唔買斷斜恩，斜恩下季係咪會返蛆

係

10m買佢都唔大手筆？

呢單deal 當年係咪有人懷疑過係洗黑錢

當年一大堆deal 都令我覺得似洗黑錢

其實係咪你地對加度素太高要求?
祖,拿,國
全部人腳一度高過AC
細恩教拉素都教得唔錯

加度素執著咁既人腳踢到差頭4 1分
我覺得算係咁啦?

03-06AC迷
我淨係睇分
你想佢拎意甲?

ac siena

12m 買佢比錢蛆買tevez

希望斜恩征服英超

Good luck，幫加度素踢波真係辛苦佢

人格魅力 ＋999
智力 +0
戰術 +0

依家平平地買左先

而家都唔平

沙利自己都危危乎

係，簡迪踢到唔知點咁

佢太想轟班友踢到同嗰隊拿仔一模一樣

希望西瓜踢返起

體測完未

你當聽日啦 米蘭近年體檢都搞兩日

Milan are offering Zapata a one-year extension with a salary lower than his current salary of €1,7m/year. Zapata wants a two-year extension with his current salary. No agreement yet, but the parties want to reach an agreement and could meet again after January. [@cmdotcom]

真係零期待

伊亞鳩達之流

唔好續Zapata啦，叫阿隊轉Cb，有Caldara，羅馬仔同梅沙夠啦

沙膠>梅沙

阿隊打cb 令人有信心過佢打lb

人哋打翼鋒出身㗎

再鋒利的刀，都有生銹的一日

佢打cb都有自己嘅問題，啲走位意識都唔係真係好cb
一場兩場都話okay
但係長久打cb同波叔打右閘有咩分別

我覺得賣梅沙都唔好賣專注達

真 梅沙有價好賣

呀隊可以客串，六個月後睇下史米打唔打起再算
我就覺得咁

等緊卡達拉返黎

梅沙真係快放

梅沙拍羅馬仔真係比人頂死, 卡達仔好番前用沙膠好過

沙膠依季踢得幾好
不過一定係合約戰士

佢用佐真奴頂走簡迪個位， 簡迪要入禁區進攻

睇車仔D波見簡迪用到攻中咁真係幾痴線

Piatek’s medical is over and he is heading to Casa Milan to sign his contract.

始終太細粒， 要佢進攻有啲難度， 做攔截ok

唔係大定細粒, 佢根本技能唔係點進攻

我見佢都有入波 踢法國

佢就係關鍵
睇下佢可唔可以頂走專注達

唔係話佢攻唔到，只係佢最大作用係防守

我都係咁既意思

打拿仔應該有得睇了

其實轟啱打4231多啲，世三打攻中，簡迪佐真奴雙防中，可能佢要等西瓜去到先肯轉陣

Piątek has completed his Milan medical. Now he will sign the contract

基奧特仲唔走

撚撚話專注達值5-60m
無30m都唔放

佢防守係唔差架
爭在唔穩定呀嗎

烏雞時代既佢如果佢係而家呃到40,50M都唔奇

意大利佬揀11點, 飯都唔食睇黎真係好趕

佢成季都專注到既其實一定有

體檢果度應該有野比佢食下

撚撚:黎我餐廳試下我手勢

其實撚撚返去賣魚算啦

波蘭神鋒半季入唔入到5球

係啊 所以咪話高炮係有錢

佢國際賽後都有一段入球荒

一黎就三場硬仗

希望唔好揀9號

完全唔記得左有佢
佢要抖到幾時？

撚帥：買返黎我就要用？

其實係招財貓，齋擺

好似二月中

過幾日係咪簽埋佢

迪馬大師話可能租

真心希望斜恩過到車會打得好
留係到真係浪費左佢

睇j片真係好有衝擊力既翼鋒
係歐聯表現都唔錯咁

可能呢種打法簡單直接 速度同衝擊力強
反而啱撚撚無腦用

咁有無撚撚有佢都好
你睇下卡斯仔容乜易俾人撞開

如果佢黎到終於可以打快前面三個都好有活力
中場查漢 巴卡 柏基達仲好 kc後備出黎衝下就得
卡斯 梅沙個d有價好賣

巴卡 柏基 kc 三個得啦

仲查漢係咪痴撚線

波蘭神鋒個名中文點譯

譯唔到唔好夾硬

克勤起碼雪2,3場,甚至繼續433既就賣啦

我就話比安迪
有清話皮安迪
但就一定唔係比亞迪克
喱個係跟普通話音既

見佢開始上力咁
上一場個中場組合好似幾好咁 60分鐘先開始睇
可能見到kc成日做反擊第一點帶9住個波又唔撚傳衝左去唔知邊到睇到呢d好撚嬲

比亞迪

大家都麻麻 梅沙，我覺得佢其實唔差
係衰矮D之外

今季蝦碾到爆

de Jong去疤

贏到仆街都係咁買人

16m一年

歡迎荷甲新人王！

都唔係衰矮 佢失位同冒進問題都幾嚴重

Simic has arrived for his medical with Frosinone. [pic @DiMarzio]

Cutrone on possibly taking the #9 shirt:

"It would be an honor to wear the number 9. Right now I am focused on doing well these upcoming months and be ready and then we'll see".

Cutrone on Piatek: "He's great and he's showed that these last few months. I don't know if it's official or not, but he could give us a big helping hand. Me and my teammates will definitely help him get integrated into the group".

Cutrone on Higuain leaving: "I had a great relationship with Gonzalo. He is a champion and has taught me so much - I really thank him for the advice that he has given me."
唔撚係掛 ?!

牙告
你頂唔頂得住魔咒啊

睇下親生仔大恩接班人頂唔頂得住9號魔咒

但季中好似轉唔到號碼

巴神去馬賽

同告仔幾乎同類型

個頭幾勁

咁又唔完全同類

另外佢爭頂高波同基本功上好過告仔

Piatek has signed his contract. The deal will soon be official. #WelcomePiatek 🔴⚫️

我地仲差個荷蘭仔

Piatek has decided to wear shirt number 19. [Sky]
避左個魔咒

留左比牙告

希望阿撚救星頂得住

Milan remain interested in Carrasco. Contacts are moving forward. We will get a clearer picture if a deal is possible within the next 48 hours [Di Marzio]

基金佬想搞到隊波踢自動波，唔駛靠教練

官方
簽至2023

可能留返比牙華

揀邦路斯個no。

好過㨂9號
佢係安答都係著19

記錯 安答19係pandev

希望簽多個

btw
Welcome Piatek

下兩場波蘭神鋒對決

milik >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> piatek

下場就係

保定一加盟正選就輸波

又傳返翼Carrasco

我想講之後兩場
幾時炒撚呀

welcome Piatek!
祝Higuain係車仔順利

個agent 講到 濕九皮仔個阿爸係米蘭死忠，所以皮仔有鍠都唔去，黎米蘭。

唔知有無可能再見到依個動作

Gianluigi Donnarumma, GK (19) 🇮🇹
Alessio Romagnoli, CB (24) 🇮🇹
Mattia Caldara, CB (24) 🇮🇹
Andrea Conti, RB (24) 🇮🇹
Davide Calabria, RB (22) 🇮🇹
Timeoue Bakayoko, MF (24) 🇫🇷
Lucas Paqueta, MF (21) 🇧🇷
Patrick Cutrone, CF (21) 🇮🇹
Krzysztof Piatek, CF (23) 🇵🇱

馬隊個樣做咩
馬隊： 點解唔係奧燒

都係波蘭裔 係咁上下

奧燒土耳其喎

記錯

蝗會睇得上你
半季wonder

龍馬屌左佢幾年都仲係19歲

藥膏先24歲

力架20-40都係一樣樣，無老過

好難講，蝗依家急病亂投醫架啦
40m對佢地黎講係散紙

隊草80歲都同藥膏差唔多

d agent個個都屈9佩貝斯架啦

是但啦咪又係俾人話米蘭老人院

米蘭dna: 靚仔

乞兒老人院

隊草：講得好

支那乞衣假波老人院

今年梅沙表現真係.... 難怪上年唔用佢

希望親生仔頂到

隊草個身價唔低
後備不如換錢

Thx

柏基達cool牙應該都會好好多

依家個樣好菲律賓人

咪已經有個假燒比馬隊J

霉沙同籮隊都拍過頂得同硬淨d嘅先好
邦隊黎之前友賽， 黑鬼達+霉沙幾好
不過霉沙雪過同傷過之後， 唔敢講

而家望卡達仔出黎之後條防線再穩啲. 同埋二月拉素好似出得返, 對隊波幫助都唔細

依家柏基達同conti 對進攻已經好有幫助
但都係差咁d邊路衝擊力
卡斯又冇態 垃圾直頭冇得出

卡斯我覺得有少少信心危機, 頭幾次出都好似無乜表現咁, 好易越打越沉

撚撚又淨係扔晒班球員上去自己諗掂佢咁

我感覺又唔係無叫, 但佢當左卡斯係suso 咁, 又係叫佢做差唔多gei 野, 但又無諗過兩條友風格唔同

卡斯真係撚撚犧牲品
場場踢既位同內容都唔同

未來米

垃圾乞衣免簽老人院

買多隻翼再清緊D人呢個轉會窗已經非常完美

垃圾黑哨假波支那乞衣免簽老人院

4 5線兵

全隊四五線夾一個二三線嘅Suso
真係難為了撚帥

真
走咗個2,3線斜恩
換個爆發得半季嘅4,5線東歐兵

撚撚教曼城既一早拎埋歐冠啦,撚撚是無辜的

做靚個價

半季啦，半季波蘭前鋒就會跌價架喇

其實好可惜
佢係一個真正嘅天才

你睇下紅貝
蝕撚到拖連奴
西咸同拿仔好似開40M

傻仔吊高黎賣
不過舊年全世界都當李老闆水魚

要快翼好過卡拉斯高

好彩佢無上當咋, 一億買左真喊撚出黎

ez football online shop 主場連字章599
puma對比adidas係咪窄身啲

聽講呢款冇 但我自去開官網買

官網都係ez football貨黎
全人名都有
但官網無減

拖記真係傻鳩
又係wonder 一季
30m都比多懷疑，腳下功夫
拎粒波彈到9米遠

佢唔係無上當
佢係無錢姐

屌

FM唔知點解咁想要
米拉去過幾次睇拖仔主場

係，我買同樣size，puma突曬點

以前adi 我聽講係香港個adi 倉直去
轉咗Puma唔知 , 頭先入去撳
另外官網都減緊價 字連章大約 差唔多

上季傳到勁果陣我已經話佢粗到不得了 爆發果季係靠身體質素夠強 好多波可以夾硬拎返

btw 今季諗住買RR , Caldara , 可能再買多件

波里路仲勁過紅貝

肯定唔係
我11年買個件都係ezshopnet出單
btw 官網要930

荷甲新人王好似抵玩過支那斯高

諗住買羅隊

荷甲新人王好似無左消息

我係官網買果幾件Adi單架喎

如果唔係球員版，我覺得差唔多size

呢件上年買

吓。。

改左名撈亂左姐

年年都係呢間野，佢都包左幾多球會既官網黎做

我搵唔返啲舊mail 同單 但我sure 我以前買唔係 今季未買唔sure

同連狗舉報

又玩名

唔係好明， 有另一個人拎咗祖雲個名好耐喎

我唔係好常入黎，國際米蘭又係第二個巴打黎？

咁唔知
我係亞洲官網買親都係呢間

算啦 唔深究 都係買波衫

多謝Ching 提供多個途徑
想買今年主場落場版但仲未搵到途徑 除咗意大利官網

落場版要好fit 先得，Puma d落場版貼身都爆

買波衫通常都係飛X到買連字499

落場版亞洲官網好似無
意大利有哂3款

街舖無名揀
想印蒙隊都印唔到

有巴卡約高印
無買幾年波衫終於可以入番件

藥膏都唔知下年仲係咪到，禁都印

一個踢到成個世界級中場咁,咁都唔簽咁不如成隊波執左去啦

我都上季印咗邦老師啦

意人，B 字頭，大佬級，梗係揀屌仔啦

偏哂嘴

當波叔死

學定西班牙文啦

下季西維爾
是撚但 - 阿華 - 波蘭神鋒 - 卡斯

Ivan Gazidis: "We have to reengineer our Club and we need a clear plan for the long-term. In order to do that we require discipline and we have to understand the financial realities imposed by UEFA"

Leonardo: "Piatek asked for the no. 9 shirt but we decided to give him the no. 19 shirt because the no. 9 shirt has to be earned on the pitch."

個款真係想留比告仔

明顯有魔咒 唔比人掂住

可能封印

a clear plan for the long-term = 撚帥續約

儲開落場版支持下隊西波

但冬窗就駛左70m

放唔到查古

怕咩喎
我地仲有告仔打翼

Leonardo: ”It‘s not true that Gazidis halted the negotiations for Ibra and Fabregas. All the choices are shared between us including the coach.“

Leonardo: "We need people who want to participate in our new project. We need committed people and those who do not want to remain with us are free to leave."

永續波叔

Leonardo: "We are not sure we will be able to do something else [new signings in January] but we believe this team is more competitive."

睇黎李安同馬隊可能不滿斜恩

據悉，為了避免球隊跌落第二級別，摩納哥高層已經決定邀請前任教練雅爾迪姆重返摩納哥。

花園

你唔係以為AC米蘭會換教練呀?

最少仲要捱多兩季

當初留呀華咪幾好 而家又要洗筆錢買個前鋒

Monaco 個處境差好多

留阿華都要買前鋒, 預左撚帥唔用
撚帥: 態度唔好

你唔係覺得AC米蘭唔會同加度素續約呀?

a clear plan for the long-term

西瓜二十七萬英鎊周薪

Deal done @J_Lukaku94 to @NUFC on loan from @OfficialSSLazio @SkySport @SkySportsPL @SkySportNewsHD @SkySports

挑戰英超

a clear plan for the long-term failure

馬隊力撐你識春咩

米蘭撚SIR

Antonio Donnarumma has agreed to join Olympiacos, according to
@AlfredoPedulla
.

but leonardo refused to sell him

全能仔都五十萬，差唔多啦

全能王係英超證明過自己, 唔同啦

希望斜恩公開屌鳩撚帥

屌李安好型
想走嘅人唔使留

計返稅後唔係同我地呢到比既差唔多咩

響阿記尾嗰季都回塘啦講真，開五十萬真係痴撚線

法比有冇中伏嘅感覺

新買個中堅拿度第一場就紅牌

享利係五大聯賽少數同撚撚有得揮既教練

仲廢過撚撚呀 痴線 撚撚咁廢都唔會跌到降班區

we'll see

球員質素逗住冇可能跌到

同埋撚撚失左民心冇失隊波既心，除非一齊hea踢鳩踢

摩納哥都唔係降班區陣容啦

失左我地啫，響外國一堆迷撚支持佢教隊二三線球員

所以話享利渣過撚撚我覺得冇問題

講波佬教波

撚撚有運

睇完球王片真係覺得好有中伏既感覺

半季又要走

維拉利爾，西維爾，馬體會is ready

5球都唔知入唔入到

僅次於卡叔嘅伏味

無供應基本上肯定場場隱形

寧買當頭起, 點睇都滿意過卡叔好多

其實真係無咩期望
牙蘇啲波都唔係咁易接應

應該岩我地用有身形又爛打

Piatek 個場均跑動距離好似係意甲前鋒最多

想睇佢同告仔442
夾唔夾到

Official: Stefan Simic loaned out to Frosinone for the rest of the season

見到啲巴打希期望就諗起西瓜一開頭黎果陣j 撚到
結果廢帥用撚到變廢柴
醒下喇有加度素一日都只會令大家失望

頭幾場真係禁區比到佢就有

燈到享利被炒

Milan have made no steps forward regarding a potential deal for Carrasco and there is competition from other clubs that are also interested, according to Sky.

轉會已完

呢類前鋒睇得太多
佢識駁下腳都當佢係神鋒

點會愈用愈廢

仲要比佢係中場派牌
痴撚線公司

查迪利， 祖維迪， 花膠， 高路雲，Sidibe, 成堆國腳

The club's leaders have promised Gattuso that they will try to land a midfielder as well as a winger, and thus the market continues. According to Tuttosport, yet another name has been added to the sporting director's wish list: Dennis Praet.

可能好多人都無留意一樣嘢，宜家呢隊米蘭所有球員，包括埋法卡奧、高路雲咁，喺世界上都只係屬於二、三線球員，喺自己所屬國家隊連爭正選都未必爭贏嗰啲，可以話成隊一個叫星級嘅球員都無，加上傷兵多到咁，宜家聯賽仲未包尾，其實老實講我自己真係收貨，宜家今季先叫財政穩定返，開始重建，我會畀多少少耐性隊波，我相信會再見到摩納哥皇朝再現！
其實係咪你地對亨利太高要求?

改漏咗添

我阿嫲都可以撞贏卡叔
波蘭神鋒點都好過卡叔掛
最多都係比撚帥搞死

Paredes 47M

伊巴肯定係見到撚撚繼續做所以唔黎， 陣間好似係疤咁要佢打翼

唔比伊巴入禁區， 伊巴即刻送撚帥入垃圾桶

雞巴先係我地入得禁區最少果個
下下出黎做撚曬啲波比啲鳩射撚

雞巴應該除時同撚撚開波

係FIFA UT入面示愛

Sms已成我蘭球員

尼馬過黎未

伊巴自己本身就鍾意禁區外hold 波

如果佢hold 波，比斜恩入禁區

幾時買埋古烈治

你既？

係啦

那有錢

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

你肯交個波比伊巴再圍住佢跑

當年連諾天王保定都carry 到

當年都要諾天王同王子肯跑

伊巴俾啲波好毒下
當年佢同卡斯辛奴兩個好夾

伊巴同卡辛就兩個天才型惺惺相惜

我估斜恩肯嘅，但可能伊巴交失兩三球之後斜恩閪面，完場伊巴又掉佢落垃圾筒

第一次打祖果場真係轉捩點, 心態影響狀態
睇返開頭果陣斜恩啲動作對比起最近流暢好多

個人覺得佢太急於想證明比祖睇，放佢係錯誤，結果踢得幾急躁

Ivan Gazidis says Krzysztof Piatek fits into Milan’s ethos of ‘young and talented’, UEFA ‘don’t need to bless everything we do’ and Elliott offers ‘strong ownership’.

Gazidis was speaking at Piatek’s official unveiling on Thursday afternoon, and Milan CEO touched on several other topics, including UEFA, Elliott Management and the fate of San Siro.

“I’m happy to introduce our new player,” explained the former Arsenal supremo.

“This is another long-term investment by the club, always in compliance with Financial Fair Play.

“I want to thank Leonardo and Maldini for the great job they did in the summer and are doing now.

“It’s an exciting time for everyone. Piatek is the player we wanted at our club: young and talented.

“We must build a dream, but to do that we must have a plan. We have to rebuild the team for the long term.

“We need great discipline but we won’t sign only young players, also experienced ones. We must respect what UEFA has imposed on us b.

“Piatek falls within our parameters, he’s the type of player we want in the team. We already have many young players in our team. We want to qualify for the Champions League.

“For me, being here is really special. Milanello is a place of legend, where you can breathe football.

“This club have an important place in the minds of football fans. The last few years haven’t been easy, but we have to bring Milan back up.

“I’m very excited to be here, I work with great professionals. It’s all truly incredible. I’m optimistic but it won’t be easy.

“We have many obstacles to overcome and respect UEFA, but the club are strongly committed to bringing Milan back up.

“I’m happy to be part of this project, it’s a huge honour. I spend a lot of time with all football institutions.

“We respect the guidelines they set. We’ve appealed UEFA’s ruling and until there’s a ruling on our appeal, we won’t know the limitations and restrictions.

“At this stage, UEFA don’t need to bless everything we do. The club must return to having a sustainable financial model.

“I was there when Financial Fair Play was created, not to punish the teams but rather to help them get back on to a more sustainable path.

“Compared to eight years ago, the club’s losses have fallen, also thanks to FFP. We want to respect it, but there must be a path for clubs like ours who want to get back up.

“This club must build a solid foundation on which to build our future. We have strong owners so I’m optimistic for the future.

“I don’t know how long it’ll take. We’re all very much involved, but Italian football must also go back to being a point of reference.

“We need world-class stadiums, for example. We have important objectives. We’re still assessing alternatives with regards to San Siro.

“Our owners are very strong so we can do some very exciting things. We can renovate San Siro or build a new venue.

“We don’t know what we’ll do yet, but we’re collaborating with Inter. I’m optimistic that we can do good things.”

另外值得留意

“Our owners are very strong so we can do some very exciting things. We can renovate San Siro or build a new venue.

“We don’t know what we’ll do yet, but we’re collaborating with Inter. I’m optimistic that we can do good things.”

新加禿由跟一蚊都唔出嘅高安基轉而家Elliott
應該開心死

one of exciting things
永續撚帥

蒙隊留隊

當初留佢係雙輸
老實佢除左歐霸殺弱旅同兩次完場救命波
走位傳波射波控波乜都愈來愈差
跟本就無晒信心
已經唔講適應,踢法呢啲問題

係衰撚撚唔識用+牙蘇累事啫
宜家去西維爾跟正常教頭正常隊友已經稱霸唒成個西甲

如果elliott玩上癮長揸就好

就算唔長揸都唔會好似貝老咁on9亂咁放

唔好講咩稱霸啦，起碼有得出先

應該番黎了，西維爾簽左艾哈達迪又簽左個以色列前鋒

查古唔肯走，唔會有新翼鋒

你睇下邊個講先啦清

唔識用一回事
佢自己唔爭氣係另一回事啦
我覺得環境唔啱踢就係唔啱踢
夾硬留大家都輸
佢尾段已經去到波都控唔好傳波傳出界嘅地步
當然換帥都仲可以諗下留
但加度素唔會走
咁佢走係最正確

佢條仆街死好命啦
美帝大水喉，輸波搵呢樣個樣賴

佢尾段明顯係信心同狀態跌啦
一係無得出， 一係垃圾時間先出
仲要比個教練連續幾星期係訪問點名屌
另一邊， 卡叔罷完操極速踢正選
唔代表佢自己無問題， 但撚帥問題一定大過佢
阿記之後無佢絕殺頂住個士氣， 歐霸資格都無

起碼要清到哈利或者拖拉先有機會

哈利其實有冇落過場？

一場歐霸正選跟住比撚撚點名話哈利唔係我想要既球員

我明啊
所以先話如果佢今季留隊係雙輸

"Milan are making another blow to one of the great talents in Europe: the negotiations with Bordeaux have been closed for French midfielder Aurélien #Tchouaméni (born 2000) for 10 million euros ...”

其實左閘分分鐘鐘要買， 拿索掛牌，史叔半條人命

RR係唔係差唔多全勤？

克勤係撚帥話留?

係對家話比唔起22M

想壓價姐 rb 有錢到玩4隊波

我覺得可以唔洗賣住，但一定要雪一雪先

7月先好放

紅牛係薩爾斯堡升咗個攻中上一隊啦 唔使諗

突然醒起先前Bellanova好似話去波爾多

狂買幻幻

In recent days, Inter SD Ausilio would have contacted Zapata through his agent, Ivan Cordoba. Inter would have offered Zapata a 2-year contract with the option for a 3rd year and the opportunity to be their 4th choice centre-back. [GdS]

Antonio Donnarumma has already agreed to go on loan to Olympiacos. However, Milan have told him to wait until Sunday. Player wants to leave. [@AlfredoPedulla]

仲wait 乜撚

連拿傷左

Corriere della Sera claims that Milan are ready to offer €10M to Bordeaux for their 18-year old midfielder Aurelien Tchouaméni.

乜水

用青年軍好過

係咪加盟左成年都0失球

有 Plizzari

Bellanova 好似就話係去波爾多 可能青年軍交易造帳

10m 買青年軍？

好似細個某個歲數FFP唔知點計

Sportmediaset: il Milan ha chiesto al Watford il prestito con diritto di riscatto di Deulofeu.

屌老虎

撚帥可能唔鐘意迪路依type

Some potentially big #ACMilan news incoming...

轉會結束

炒撚撚

佢出完條tweet 後下一條就係
#ACMilan are reportedly close to signing #Bordeaux midfielder Aurelien Tchouameni & hope to pair him with #WatfordFC winger Gerard Deulofeu

屌老虎係Watford踢得幾好,Watford會放

好似都唔係幾穩定

帶番屌老虎番黎

拿索+迪路+波叔+卡斯+Kessie+Conti
跑到仆街

屌老虎打左好過查漢 卡斯

識玩一定左辣殺右老虎

左右瘋狂鳩爆 諗起都扯址地

Krzysztof Piatek: "I was born ready. I will do everything to return AC Milan to the Champions League."
傻邦 斜恩係咪講過類似嘅嘢

個個都係咁講嫁啦
不過呢件真紅黑

屌老虎都係真紅黑

對佢無期待呀

留名等佢最後又比告仔取代

Coach Gattuso: "@hakanc10 has never been on the transfer list. Cristian Zapata has been offered a contract renewal, he's an important player for us and we want him to stay with us".

以撚撚既選擇左邊一定係波叔先過辣殺

paredes 40m去psg
之前係咪睇中隊草

Milan are closing in on signing Asteras Tripoli midfielder Nicolaos Michelis. He is a 17-year old midfielder and will play in the Primavera. [Sky]

睇得出管理層好積極
但未換教練

Piatek on why shirt number 19 and not 9: "I talked to the club about it. I have to be honest, I wanted the number 9 and I do not hide it, but Milan had another idea; the number 9 jersey must be rewarded for the players who deserve it." [ ]

Piatek: "Great predecessors like Inzaghi and Van Basten have worn it. I was told that I must first prove myself, give something to the club, then we will see - and I want to do it."

Piatek to @przeglad: “I’ve had little sleep. After signing the contract I went to sleep at 1:00am. I have a lot of adrenaline as the last couple of days have been very intensive. Now I have a lot of responsibilities.”

Piatek on his first impressions of Milan: “Incredible! I have joined a massive club, where I want to fulfill my dreams, develop myself and make the next steps in my career. I have no doubts that I have made the right decision. I feel great.”

Piatek: “My new teammates have welcomed me in great fashion. The first training went well. For now I am living a fairytale.”

Piatek on speaking to Gattuso: “I spoke to Gattuso but it was a very brief conversation. He was happy that I finally joined the team and wished me luck.”

你件9號係西維爾

Piatek: "The offer [from Milan] came two weeks ago and the papers were immediately & clearly on the table. 'We want you, we give you this and a lot of money to Genoa' - There was no need for any calculation on my part. The situation was win-win for both me and the club."

Piatek: "West Ham wanted me, but Genoa rejected it. I preferred to go to Milan, who Genoa have an excellent relationship with. I didn't have any doubts either - I was determined to go to Milan. With all due respect to West Ham, I came to a much bigger club."

Piatek: "West Ham's offer to me in economic terms was similar, but at this stage of my career, money is not the most important thing for me. Here, I have the chance to play in the Champions League."

Piatek on his quick rise to prominence in Serie a: “When I joined Genoa, I didn’t expect to leave in the winter already, but an unrefusable offer arrived, opening an amazing opportunity for me to develop as a player. I am sure that I have made the right decision.”
Piatek: “You do not refuse an offer from a club as big as AC Milan. I did not come to sit on the bench.”

好安答

開始訓練了

Tiago Djalo: "I am happy, Forza Milan!"

國米加油!

最期待係佢

Deulofeu being a concrete idea for Milan is yet to be confirmed, but he may be a last-minute opportunity in the coming days. [@AlfredoPedulla]

每個轉會窗都傳一次

盧卡古過唔到體檢，返到去會唔會俾人笑架

屌老虎啱用吖 果季靠佢先攞到歐霸位
撚撚咪L再扮戰術大師
兩隻快翼衝散人地再傳中咪好囉

係咪紐記個老闆又玩野呀

左辣殺右老虎，中間波蘭神鋒頂頭鎚頂到嘔

好有可能又抽走d錢， 所以體檢要肥左佢

出辣殺都唔出牙蘇
有手有腳都勁過牙蘇

我地d垃圾傳中

初初屌老虎留到最後一刻等你紅黑
又唔撚理人
屌你老味

雖然咁講 但係我覺得佢個刻都有啲心紅想番巴塞

正常都想去巴 人地d 操練 教練 隊友 各方面都屌打我地
加上又有冠軍 又有歐聯打吸收下經驗都好呀

果時係巴要回收喎

比起suso 我更期待conti 啲傳中

btw 屌老虎一直都講巴嗰時要回收，而唔係我地唔想要

放心，撚撚決定出卡拉仔打拿坡里

講緊撚撚上任
屌老虎比疤賣果陣喎
我地差隻左翼都唔肯買
人地等到我地最後一刻先去英超
本身拿仔仲話要買但人地真紅黑唔肯去

哦 咁嗰下係on9嘅，明明又唔貴

米拉係唔想要

夏天果陣佢自己都想返巴塞証明自己
跟住冬天果陣FM話冇興趣

Were Milan close to Denis Suarez?

Milan had been very close to signing Denis Suarez from Barcelona, it’s reported, but talks broke down over commissions and salary.

According to Sportitalia, the Rossoneri had been on the verge of completing a deal for the 25-year-old midfielder.

It would’ve been a paid loan with option to buy at the end of the season.

However, the situation was never quite finalised amid discussions over his salary and the commissions owed to agents.

Negotiations were kept very quiet while the media focused on the arrival of Krzysztof Piatek and Gonzalo Higuain's move to Chelsea.

Suarez remains a target for Arsenal, but those talks are dragging on too, as it’s rumoured Barcelona want the Gunners to guarantee a permanent transfer.

D蘇算啦
我蘭要Option to buy, 巴要佢躝完之後唔會再返黎
搏唔過兼無可能成事

呢度寫應該係同巴塞傾好, 但球員人工同經理人佣金傾唔掂

阿記d新聞話巴威脅D蘇，叫佢答應d強制買斷offer, 唔係就唔洗走+雪7佢
不過要D蘇黎做咩，拉素都就復出

疤應該幾趕住清人

佢有錢簽人架咩

唔肯比錢姐

嘩 屌

有無手足已經買左拿玻里讓半

無牙波點贏

上車機會

買左咁多季對家
各位清仲未上車咩?

呢排都賺夠 我都想其他人賺下

牙華有波入了

終於破左荒

預備隊補時1:0絕殺拿仔, 等睇今晚一隊表演

又跌出前4lu

盧卡入波

拿仔: 本身仲諗住唔出阿蘭讓你

LOCA又入波

回家吧

回家都無中中俾佢打

撚帥: loca!Loca!!LOCA!!!!!!!!!

巴卡：碎料

Loca 打返佢最熟識嘅位
係米蘭一隊一定要佢打DM

終於有得打中場中, 同埋教練都幾睇重佢, 頭先回防都係HEA跑, 係我蘭應該比撚撚狂屌

缺點係呢度 散步式回防

西瓜皮兩閘都後生又打得OK

未學白蒙果種眼神防守

Duncan呢下助攻神鋒Matri幾好

聽日早場真藍黑打羅馬
應該好好睇

呢場Loca打得好過Barella

文仔去咗睇森多

今晚好似軍刀返黎睇波 順便屌渠牙撚

等睇suso隱形

今晚motm已定

quagliarella
痴撚線
越老越勁 可惜借唔到

今場suso 有態
啜啖你

Saponara真係幾勁 可惜

Milan: Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Bakayoko, Paquetà; Suso, Cutrone, Calhanoglu. All. Gattuso.

Panchina: A. Donnarumma, Plizzari, Laxalt, Abate, Conti, Bertolacci, Mauri, Montolivo, Piatek, Castillejo, Borini.

好似咁

梅沙又要比米歷克強姦了

MONACO炒左HENRY請返JARDIM

型撚到

軍刀

冇人開POST???

冇CONTI

[深夜西波] AC米蘭 對 拿玻里

比人逼到係禁區頂

屌查漢出廢波都好過佢

撚撚切撚謝罪啦屌撚老母

左翼一定要買人，隊草個位最多Biglia頂住先

上季我糷中軸隊草查古如今已變成廢人

又一場捉到鹿唔識脫角痴撚線
查漢隊草兩大垃圾踢足90 分鐘
啲進攻經佢地全部柒到無眼睇
波叔換柏基達成條中場直接崩盤
拿仔本身毫無作為變到瘋狂屌打
要不是老馬又上身肯定輸撚左
痴撚線教頭
我蘭史上最廢教練當之無愧

點解可以咁撚on9 如果係咁拿拿聲放隊草比紐卡素換西瓜皮duncan 過嚟仲可以賺返10m

定唔記得邊隊英超想要

MMA

就咁睇比亞迪好似幾啱呢隊西波

屌你老母打拿仔8年贏得1次

比想像中速度更快

屌你老母D調動, 拿仔好多波冇乜角度唔係456左

一日係撚教波你都唔好諗

好快變垃圾你放心都得

好撚正真心
完全唔知佢係想點
如果係想輸啲調動幾合理

影響力大過牙告好多, 牙告又要做番後備殺手了

査換辣殺真係唔知想點

作客贏拿仔已經係拎意甲嗰年

告打正選真心無貨交
無供應既情況下比亞迪屈速最實際
但願唔好比廢帥毀前程

thx milan

你多謝錢馬喇

Romagnoli Vs Napoli:
Correct passes: 35/36
Clearances = 7
Interceptions = 2
Aerials won = 2
Blocked shots = 1
Tackles = 1

Calabria Vs Napoli:
Correct passes: 50/56
Tackles = 7
Clearances = 4
Interceptions =2
Long passes = 4/6
Crosses = 3

對前4竟然唔輸

差卡拉斯高同SMS

肥安真紅黑
又讓

冇阿蘭中場已經舒服好多

柏達基打成點

仲係第四
撚帥又然

睇完即討post, kc 查漢兩大受靶位 撚撚第三

今晚不是了

卡拉第四
有球傳中直接省隊草出底線真係笑到仆街
踢撚左幾年都係零默契

隊草後啲專心守 加 唔好擋住前場好過啦

出conti激活kc la diu

但佢原本係賣上前

睇完精華，上季屌suso 屌仔浪射，今季查漢反而變浪射王 相反suso 肯配合傳下入禁區

佢一開始黎嗰時啲後上係好J, 但呢排變左兩頭唔到岸咁，打返起個態再攻啦

邊有幾年

同告仔就幾年，隊草上季先嚟

神鋒精華

上波叔唔係最大問題 最大問題係換走Paqueta 中場完全零組織
kessie打到咁又應該一早換走

好彩無睇西波

屌老虎＞查古
Biglia ＞隊草
Conti＞卡拿
卡拉達＞梅沙

和波專家

想睇Caldara傷好咩表現

Sor硬係形住班人夾左好耐咁

5 clean sheets in the last 7 games. Donnarumma is back.

好彩今季魯馬生性
如果上季咁嘅狀態比人456

其實未換人前一啲都唔西
成隊都好有信心同決心
連兩大炸彈梅沙同卡拉都無大錯
對拿玻里都打到隊型我就收貨
係西都係加度素啲換人唔知想點啫

弱隊出鋼門

如果梅沙用開左腳既贏左啦

上半場打得今季最好之一
係下半場啲調整唔知做乜 換走發揮最好果個

撚撚一向踢得好有得提早休息

克勤今場拎高分真係唔明點解
好似以前呀屌斷哂攻守都高分咁

今場克勤好壞參半啦 有好幾下直線塞入禁區比巴西仔同告仔係ok

今場最差一定係Kessie

最應該走既，真係撚撚

原來米蘭尋晚正選最老係佢
都只係28
佢其實專心防守就得，唔洗搞其他嘢
尾段見佢殺得性起帶波上前就知仆街
好彩球證屈咗對面手球

雖然話成績先係最重要
但我真係寧願打到尋晚(未換人前)咁有一分
好過對熱拿亞咁9下9下屈個人能力拎三分
呢場好有上年加度素連贏果排嘅感覺
後場控傳都好有把握同信心
當拿唔止救波勁返
短傳都進步咗
有幾個攻勢都係佢唔慌亂睇準快傳出中場
巴卡同柏基達轉守為攻
之前無佢倆個，跟本運唔到個波上去
意杯之後好似對羅馬
Keep到咁有機會贏到
最後希望下季買斷到巴卡
拿波里前場壓迫咁出色都搶唔到佢波

不過有柏基達之後全隊都好左好多
證明之前用屌仔定克勤都錯

另外我認同架,寧願有隊型既輸都好過-6贏

無辦法，之前中場太屎
焗住搵佢地打
屌仔好返之後都唔知可能打咩位了
柏基達仲後生
佢對自己保護個波能力好有信心
禁區頂拎到波，對面兩個夾佢
佢都唔會大腳清，尋晚就差啲瀨嘢
之後成熟啲應該少啲呢啲問題

阿屌賣撚左去都唔可惜
上季屌足成季出盧卡都好過用阿屌

撚帥教, 要靠球員自己開竅
只望唔好好似查漢咁, 比撚帥tune到變垃圾

隊草依家都唔上唔落啦

巴卡

其實每個新仔黎到都有野睇，但係一夾耐左就變到on99咁，可能踢得咁鳩係戰術要求，例如斜恩唔入禁區，隊草有空位就踼
琴日72分鐘換piatek，但佢十幾分鐘掂得幾腳波，根本中場未運到個波上去已經甩左好多球

反而尋晚Baka 好多下卡位護波再轉身分返出去同埋防守做得幾好

其實每個新仔黎到都有野睇，但係一夾耐左就變到on99咁，可能踢得咁鳩係戰術要求，例如斜恩唔入禁區，隊草有空位就射
琴日72分鐘換piatek，但佢十幾分鐘掂得幾腳波，根本中場未運到個波上去已經甩左好多球

而家係度諗Biglia復出 撚撚會唔會痴到塞返Baka去後備

唔知點解我覺得佢做得出

查漢隊草兩個上哂契

piatek黎得米蘭者已經放棄爭神射手

又去返老問題
撚撚唔會試拉素巴卡既4231

等睇塞返去車仔

Deulofeu would like to return to Milan, however Watford are opposed to a transfer because they would need to find a replacement on the same level in a short time. The alternatives to Deulofeu are Groeneveld and Carrasco. [GdS]

打包哂三個啦屌

佢敢嘅話比我地dum佢落垃圾筒

唔通擺巴卡踢KC個位

Montolivo would have received two offers from China, according to CdS.

最後用返
阿屌-Biglia-Kessie

唔係龍馬MOTM

米體真係得啖笑 想捧新人都唔係咁捧呀
龍馬尋日咁都係得6.5分，係咪要佢入埋波先得

冇龍馬就沒有撚教練, 咁都唔是MOM

首席保撚

要撚撚放棄433

Grxxxxxxx不了

4231撚撚唔用
442 得2個前鋒踢閪

We need 荷甲新人王

撚帥： 442續命先用，唔會比人炒， 不了

扮野祖

啲擺脫勁到

得番幾日仲未有左翼

巴卡做埋隊草上前嗰份

Chiesa

人地2打3反擊都入到球 . 尋晚我地4打3 打咗唔知乜撚出黎

第一下就傳出街

準備好跌出前4未

#Milan are more and more convinced to sign a winger. #Leonardo awaits the 'ok' from #Elliott for another important operation. #Carrasco remains difficult, #Deulofeu won't move for now, and #Groeneveld doesn't fully convince.

撚：蘇素除咗433，其他陣都唔識踢，不了

343

撚撚識343，廢帥都變干地

柒過護級隊

羅馬3分鐘就入波

羅馬咁快開記錄，準備跌出前四

zaniolo勁撚到

2分鐘清高就整咗粒

我信撚帥啲運氣

呢場係咁攻，應該好睇

真藍黑個攻勢靚到

gomez好勁

靚到

多謝撚帥，比機會我地做5弟

表弟都好堅

好撚勁 所以當年傳佢果陣好想米蘭買到

大恩今次大獲

唔講真藍黑
撚帥d波仲難睇過英超下遊 (戰術方面)
點解可以排咁高

真藍黑係衰防守
進攻堅勁

啲速度快到好似睇緊英超

Cristante will be suspended for the game against Milan next week due to accumulation of yellow cards. #RomaMilan

真藍黑啲反擊又係好好睇 一打 4,5個人衝入去對面禁區

Cristante will be suspended for the game against Milan next week due to accumulation of yellow cards.

所以呢幾年我都好鐘意睇真藍黑

差d

Ilicic 冇乜運今場

有幾下決定都幾差

佢hold波，現位都唔錯
就係最後一下處理得差

今場佢次次攞波都要帶多腳

表弟個缺點同紅貝一樣, 就係技術太粗

有一球明明右路過咗人，前面大直路唔去，反而cup番轉頭俾人搶番，真係痴撚線

清高又入一粒

個龍

贏場面輸比分

跌落第5

下場贏埋米蘭 羅馬正式坐穩第四

羅馬歸位了

個球咁都唔入真係血都嘔出黎

小法老

法老

D防守真係...

0:3

法老

羅馬有冇咁能勁

10上但係唔係10落, 進攻成班人湧反擊就仆街

半場已經四粒

人地咪醒啦，有曬機會過頭，打真藍黑都特別醒神。

我地有曬機會，打博洛尼亞可以鳩下鳩下和波

上半場4個入球，真藍黑後防真係好性感

咁羅馬又唔係無柒過

其實羅馬最近防守都唔好得去邊

呢球做乜鳩

話左今晚冇前4

大恩炒得未

有得打 !

真藍黑再追一粒，仲有價講

話左羅馬防守唔得

真藍黑cup吧！

今日啲波咁大起大落

Illicic打我地又咁勁

見2:0唔睇
依家變3:2

下場Nzonzi 都唔出得

越利好撚撚越派膠，好撚驚

Illicic真係好敗家

Feyenoord 6 -2 Ajax

有flair 但技術唔夠

佢私家左Q好勁
但右腳....

AJAX留力R聯

羅馬縮到撚撚level

VAR

咩波黎

堀北真希巴

會唔會反cup

球證

12碼添

呢場好正

表弟

仲柒過kessie

表弟.....

沙膠

表弟將功補過

屌 十二碼射到咁

有冇咁dramatic

屌sor怪錯表弟

俾illicic自己射好過

12碼唔入但運動戰入

咁先入

十二碼太簡單唔入

羅馬後防豆腐做架

哇屌

表弟 : 我唔需要用12碼黎証明自己

Olson 廢到仆街 咁撚慢都救唔到

今季冇左個龍係咪差咁遠

慢到呢

比人遮咗少少

痴撚線，真係追和，撚撚平時拜開邊個四面佛，運氣值爆曬

幾隊送佢上第四

其實羅馬球迷都揼緊春

gasperini 都幾勁

迷撚勢力相當強大

Gordon Singer was at Milanello this morning during the training with Leonardo and Gattuso [Sky]

咁樣我地變番第4

佢調整係ok ,但防守真係差少少

真藍黑繼續禁住屌

進攻10分防守3分

我撚運氣+士氣10分

有冇睇波架條友

谷得太勁，問題無力跑

illicic

個旁述係咁屌illicic

可能老闆就係過黎問責

繼續前4理撚得你

二少 好似係阿狗黎

點知係黎表揚撚撚

唔怪得咁都忍到

史柏反cup費辛隆尼大炒 撚帥唔係渣架

今場堅廢，係得一球助攻叫做有啲啲建樹

Pessina 又有得打
幾好幾好

上次真藍黑打羅馬又係3:3

留名睇拉素今晚後上

難少少，蛆不嬲打開12個人

你會唔會計錯數

淨勝狙2粒先過到我地頭

Gattuso will field the same starting lineup against Napoli on Tuesday, but Piatek will start over Cutrone. [Sky]

仲有旁證、第四球證同var team

依家睇意甲，真係覺得自己唔sick ball。

次次都屌緊撚帥，但撚帥次次一到d生死關頭就會比其他隊救返

究竟係撚帥本身已經睇透整個局，係一型米蘭撚唔sick ball
定
撚撚長期好運，鳩黎都保4

屌真係令人懷疑人生

我錯，踢18個，岩唔岩？

總知，今晚拉素贏機會率係零呀

次次都係撚帥笑到最後，反撚大敗

大因教米蘭成手垃圾, 比人炒完去意乙教得咁好, 點知番到黎又係一手垃圾 人地加度素意丙級數, 接手米蘭成隊換晒高質球員, 仲企係前4, 公平咩

換極咪又係3，4線
冇撚帥 我地依家護緊級

下場Nzonzi同 Cristante 對米蘭無得出

人地主場,驚閪

咁大恩教個時咪5,6線囉

我地仲要原班人馬，抖都無得抖

羅馬中場中得科倫斯同柏歷堅尼, 巴卡1個夠做了

羅馬 同我地第一場打拿仔差唔多柒

有無人覺得龍馬同章魚成有幾分相似？

未來人

巴卡一個掃哂

It's very difficult to see Deulofeu return to the club as Watford want atl east €25m for the player and no loans. [MilanNews]

舞王仲勁過一億神鋒

搞咩牙熱狗

原來我哋廿一場入得廿八球

真藍黑47球

有冇手足睇斜恩征服英超?

有冇link

無世三佢都幾難入到波

斜恩終於可以貼住個禁區

撚撚真係咁好運?!

突然同第3嘅大國際差5分

羅馬下場打我地又少2隻中場
不過呢d情況 我地都係食唔到呢3分

西瓜去親保4隊都無波踢

頭10場聯賽無 clean sheet 但入左 20 球
之後11場就夾埋入得8球

斜恩

唔係失D ON9分而家分分鍾前3講真

祖記重洗咩買人呀 最強之人一早已在陣中啦

[url]
[/url]
[url]
[/url]

[url]
[/url]

見你地個乜春心理學家半夜幫我地推po，等我幫你地回禮啦，手球隊

又有隻狗仔

傻閪

狗：吠吠吠吠吠吠吠

性鬥士爆閘

Milan made new contacts to sign Deulofeu from Watford. Watford are not open to selling him on loan with option to buy and want €20-25M to let him leave. Milan could make an attempt in the final days of the mercato [Sky]

傻閪嬲豬又爆閘

和撚哂啲護級隊仲排緊第四

加度素：我地又唔係護級，點解要迫害啲護級隊

撚帥啲運唔講得笑

單位數得失球排前四真係好好笑
不過睇一睇西甲，原來我地同皇馬同級

唉屌咪撚提，拉素 拿仔 博洛尼亞

上前四，換干地，有無可能

打完羅馬跌出前六啦

上前四，換干地續撚撚，有無可能

屌咪咁啦, 星期一朝早比啲正能量啦

btw 又有狗爆閘

運氣都係實力嘅一種啊

上季第21輪 第4係43分

留名睇小法老剷草

後面已經追貼哂

所以一啲都唔睇好條垃圾保到前四
全部差幾分輸一場就玩完

我地都成功追貼隔離街一分

邊到係未來人呀。
蛆記個陣，我阿婆都識啦
最重要完場前12碼，保送你贏波

買阿朗真係岩曬
絕對會有十二碼的球隊同絕對會射入十二碼的球員

禁早幾年應該買巴神啦
100%入12碼
意大利人
75分鐘後備上場準備射12碼

性狗: 汪汪汪汪汪!

俾連拿破咗啦

早幾年未入糷之前

Antonio Donnarumma's move to Olympiacos has fallen through. The Greek club thought Milan used too much time to let him go so they went out and signed Yuri Lodygin, according to @DiMarzio.

What the fuck

如果屌老虎黎，真係想買件波衫印佢，真紅黑

1m人工又浪費左
難得佢咁生性唔學蒙隊要錢唔要波都要阻佢

屈福特想要25M，而且唔接受Loan with option to buy

dllm 1m 年薪架， 以為唔洗錢

DLLM = 當拿奴馬?

承惠10 usd

拉素打羅馬可能出得

如果買返嚟即刻用到嘅25m喺宜家個市唔算貴啦，仲要之前踢過嘅又唔使驚佢唔適應

不過要夾過哂d隊友

而家仲邊有25m

買埋冬窗洗成億

夏季蒙隊同拖拉機走人 又要入返兩件中場

依家呢種買人方式其實最好，小修小補
前中後都各有一個骨幹，跟住每年清走兩三個就差唔多
不過唔清走撚帥就算鳩數

好在前兩年都叫做買返哂再前幾年嗰份

要求唔高，SMS同Tonali夠了

有sms都

傳蒙牛去恆大

快啦

屌, 呢條契弟真係好鳩, 瀨死唔走R人工

其實斜恩走咗 人工空間多咗
而家傳聞:
邊鋒: 爆佢, 卡拉高斯
中場: Duncan , Sensi , Diawara

Inter pick Carrasco, Milan go for Deulofeu
Inter are now leading the race for Yannick Carrasco, offering Antonio Candreva to Dalian Yifang, so Milan turn to Watford’s Gerard Deulofeu.

The Rossoneri had set their sights on Carrasco, who is eager for a return to Europe after his €30m transfer to China a year ago.

However, their city rivals have taken the upper hand over the last few days and Sky Sport Italia claim they could use Candreva as part of an exchange.

They no longer require the Italy veteran and he confirmed he’s looking elsewhere due to the lack of playing time.

With that in mind, Milan have turned their attention towards a familiar face, namely Deulofeu.

The 24-year-old Spain international already impressed during his six-month loan spell with the Rossoneri in 2017.

Since then, he has been through Everton, Barcelona and Watford, sold for €13m this summer.

According to Sky Sport Italia and Sportitalia, Watford told Milan they can only have him for €25m, whereas the Serie A giants are hoping for a loan with option to buy.

買, 我全都買!

另加SMS!

個時平平地唔買
依家又要高價接

翼仲有比甲美斯Grxxxxxxx

多撚謝FM

講真人地又唔係急住放，反而係我地急住要，點都無數講㗎

[加度素支持區] AC米蘭討論區109

新po

pish

加度素開支持區